各位去美國推特幫川普手拉票既時候講

支持拜登當選收62%稅